點睇盈富

我睇d post
好似好多人都睇好盈富

理由係d咩？

姐係恆指既index fund 純粹因爲穩陣

首先你知唔知咩係盈富

不知道

追蹤大市既etf

2800 可唔可以講多小小

如果你all in 思捷呀 電盈個d, 個股大跌你就仆街，仲要升唔返，
2800 分散投資咁多隻，雖然唔會700 咁大升，但係keep 住派息同穩陣

但2800派息得好小
一年先得475蚊港幣左右

咁買0005 ，一年都有1500港幣息

咁咪仲化算…？

指數點同收息股比
你會唔會搵部飛機同遊艇比?
新手為收息好危險

佢連收息之後會除淨都未必識

有幾危險?

你係未睇緊幾年前既post?
全部大陸妖股呢幾年已經入哂去恒指
轉MSCI啦

5 仔一手幾錢
2800 一手幾錢？

好心你做啲功課啦 google下大把資料

真心依家既盈富買唔過

依家恆指成份股

匯豐佔10% 騰訊又佔10% 友邦保險8.97% 建行8.26%

除非你識睇高低位 如果唔係淨係呢幾隻都玩死你

如果真係買不如買3140 追蹤s&p500

留意賺息蝕價

其買內銀收息有咩問題

以前2800 ok 既
本身指數唔多唔少反映當地經濟狀況
但恆指會唔會再有突破都係一個問號
而家太多大陸成份股，真係今日唔知聽日事

而家2800要變左玩振幅

H股要收股稅
大陸股好多受國策影響
不過收息偏高
內銀 內房係其中一d例子

玩牛熊差唔多，2800只可以睇升

有咩股唔睇升

真心咩係除淨，成日聽